【樂瞳男伴又玩欠租】直擊業主會上門追租 發爛渣咒業主樓價跌

「宅男女神」樂瞳又再捲入欠租醜聞？之前口口聲聲話，仍然跟母親同住的樂瞳，早前約滿大台獨立發展，搏到盡拍寫真又接SHOW，但早前被傳媒拍到跟一名男性朋友「羅慎安」來往密切，更被我們踢爆兩人同租住「啟德一號」單位，但兩人再度牽涉欠租糾紛，被業主追租時更大發爛渣！
根據資料，「羅慎安」以相關人士「羅慎芝」的名義，在今年五月以月租一萬七千元，承租一個面積531呎單位。搬入不久已兩度欠租，今次將原本要繳交的17000元租金，先交8000元，業主忍無可忍，決定再入稟追討。
「宅男女神」樂瞳又再捲入欠租醜聞？之前口口聲聲話，仍然跟母親同住的樂瞳，早前約滿大台獨立發展，搏到盡拍寫真又接SHOW，但早前被傳媒拍到跟一名男性朋友「羅慎安」來往密切，更被我們踢爆兩人同租住「啟德一號」單位，但兩人再度牽涉欠租糾紛，被業主追租時更大發爛渣！
根據資料，「羅慎安」以相關人士「羅慎芝」的名義，在今年五月以月租一萬七千元，承租一個面積531呎單位。搬入不久已兩度欠租，今次將原本要繳交的17000元租金，先交8000元，業主忍無可忍，決定再入稟追討。
「樓市特攻隊」在今年十二月六日下午三點，跟隨受業主委託的香港業主會，在管理員陪同下，在大門外張貼「法庭頒令」，當時羅慎安及樂瞳也不在現場。但同日下午五點，劇情有新發展。業主收到租客「羅慎安」WHATSAPP 存入5000元的銀行入數紙，並言「非常非常對不起，遲了那麼久，尾數這2天會入」
怎料直至晚上，羅慎安態度一百八十度轉變，直情變臉：「我收到了你想用法律程序解決的決定了，那我們就用法律去解決吧。我會去答辯的。但提提你，我沒有欠你的。你手上有47000元(2個月按金+13000元租金)另外，根據你今日向法庭申請的數字，請你明天把5000元退給我。」
香港業主會代表業主，按照「羅慎芝」簽租約上的電話發出WHATSAPP追租，但回覆時「羅慎安」一樣發爛渣：「差4000元都不能通融? 業主與租客本來就是合作。我也有提前交租，業主就很開心，但一旦遲幾天就馬上要告要收樓，我沒有按金的嗎? 現在欠他的嗎? 如果香港房價真的該大跌，那真的是因果報應。」
在法庭頒令張貼的第三天，終於去到十二月八日下午四點鐘再有新發展。羅慎安「死死地氣」轉入月租4000元尾數。由於已收齊該月租金，業主話稍後會向法庭撤銷頒令，但直言已被他們搞到心力交瘁。
本刊按住客證的電話致電樂瞳。電話長響無人聽。WHATSAPP留言話想找她做電話訪問也只讀不回。